29歲女子ICC墮樓亡

尖沙嘴柯士甸西1號環球貿易廣場(ICC)，凌晨約3時，一名29歲姓廖女子，懷疑從ICC高處墮下，倒卧的士站附近一條私人路，昏迷不醒，一名的士司機途經現場見狀報警。救護員到場，證實女子已當場死亡。

警方封鎖現場展開調查，初步事件沒有可疑，29歲女死者，昨日入住ICC一間酒店，至今晨走到大廈101與102樓中間的防火層，攀過圍欄墮樓喪命。

百幾樓跳落去

呢座係IFC喎

開到窗？

係唔係最高紀錄？

101與102樓

on9 喺香港乂塊閪都跳樓

應該幾正

防火層呀

冇人在哈利法塔跳樓呱？

有趣

100樓？

ICC十多樓位置的玻璃窗，疑被女子墮樓時壓毀。(陳永武攝)

凌晨3時許，一名的士司機駕車至尖沙咀柯士甸道西1號、環球貿易廣場(ICC)對開的士站時，發現一名女子倒臥馬路位置，大驚報案。救護員接報到場，經檢查後證實女事主已明顯死亡，毋須送院搶救。由於女死者倒斃馬路上，報案人最初以為她遇上車禍，然而經調查後，初步懷處疑有人從高處墮下。

據悉，ICC樓高達118層，為全港最高的建築物。女死者29歲姓廖，消息稱，有人是上址大廈高層酒店一住客，故有升降機門卡，可直達過百層高的酒店房。初步懷疑，有人走到90多層高的隔火層位置跳下，由於大廈為上窄下闊設計，女子墮樓期間，壓中十餘樓凸出的玻璃窗，繼而反彈出的士站外馬路殞命。警方正調查其墮樓原因。

痴撚線 百幾樓跳落黎

又一個…
上次IFC
今次就ICC...

連登仔真係癡撚線

Icc d樓層唔係順住計，skip左好多「唔吉利」既數字
例如lobby已經係8樓
所以101樓唔一定係第101層..

100樓跳落去無甩手甩腳算好彩

我諗應該係百幾樓跳會無咁驚同埋一定死得去

冇100都80啦

今晚上你屋企 姐邪嫁

散晒

最高紀錄

我見到地下有兩舊肉碎

你過去執黎妹下妹下嘛

應該散晒

所以呢

100樓跳落去都冇爆開頭手手腳腳咁勁
昏迷不醒

圍板圍到好大面積

確保死硬

黃sir？

無3字尾同4字尾
例如無73樓，74樓，72樓下一層就係75樓

勇武

七除八扣應該得番80層

但一層樓底好撚高，成15呎

Attention-seeker

佢痴Q左線.jpg

哇屌成百樓跳落來實散啦

RIP

同肉醬69

爛

我即刻check下公司d玻璃有無爛

佢都幾勇, 㨂100層黎跳

環球貿易廣場女子墮樓亡 證實為酒店住客

尖沙嘴柯士甸道西1號環球貿易廣場，凌晨3時許，一名29歲姓廖女子由大廈高處墮下，倒臥大廈對開空地。救護員接報到場，證實女子當場死亡。

警員展開調查，證實女事主是上址一間酒店住客，昨天才入住。經調查後，相信她由大廈高層的防火層攀過圍欄一躍而下。

100樓跳

On9

真係成百樓

咁實際係幾多樓 定係幾多米?

Rest in peace

跳到一半應該已經死左

紫色

好彩唔係番工時間跳，如果唔係實做做下野望出去見到空中飛人

破佢風水陣

Wiki:
環球貿易廣場內的10至99樓為甲級寫字樓，總樓面面積達250萬平方呎。甲級寫字樓由低至高劃分為5個區域，區域1及2的凈樓底高度為2.85米，而區域3至5的凈樓底高度則達3.15米。

但樓底應該唔止3.15米，office o係zone 3，我見工程撚擒到上頂要企到鋁梯最高一級先上到頂...就當真係2.85M + 3.15M

Zone 1-2: 37x2.85=105.45
Zone 3-5: 47xx3.15=148.05

總高度: 253.5M

港女連死都咁撚自私

今次係rest in piece喎

今次唔pieces 都偷笑

好恐怖

越跳越高

icc跳樓咁撚識嘆既
仲要跳成百層

隨時壓死人

IFC 果次係平台跳咋

我怕班友有樣學樣，好似昂船洲大橋同東提咁，個個都開間房然後走去跳

咁跳降落傘果d咪死哂

人地講撞窗呀你就跳降傘
屌你老味 呀嬌上身？

Rip

烈女

奶波魔仲未入嚟

Show Blocked User - 彭于晏個樣似我
死全家啦

東堤係燒炭

佢既意思係D人會抄襲呀，跟住做
關燒炭咩事😂

佢點自私, 累到你?
又黎有勇氣死點解冇勇氣生存?

咁高 會唔會係健力士紀錄？

應該中途就死左lu

嘩屌 比我訓訓下覺咁樣跌落黎我個窗到
嚇死 然後重要係跳樓

呢棟IFC黎架

登高跌重

有冇人話過你好醒

財困男危坐防止自殺會天台

垃圾 學下啦

ICC起果陣已經有致命工業意外死左6個工人

年年放榜都有人講，但竟然真係有人跳

咁恐

圖？

大時代？

青馬大橋都跳唔少啦

好恐怖
咁高跳落黎...

痴撚線咁十要比連登仔串

29歲都要等放榜

升緊喎，唔通佢係淡友？

我29歲都未死得去都應該會咁跳樓

死前住返晚靚酒店

有冇物理學家出黎計下佢跳落黎速度幾快？

Near the surface of the Earth, an object in free fall in a vacuum will accelerate at approximately 9.8 m/s2, independent of its mass. With air resistance acting on an object that has been dropped, the object will eventually reach a terminal velocity, which is around 53 m/s (195 km/h or 122 mph[1]) for a human skydiver. The terminal velocity depends on many factors including mass, drag coefficient, and relative surface area and will only be achieved if the fall is from sufficient altitude. A typical skydiver in a spread-eagle position will reach terminal velocity after about 12 seconds, during which time he will have fallen around 450 m (1,500 ft).[1]

即係大約五秒

其實跳樓中間嗰1-2秒離心力仲會唔會驚
跳之前都已經咁絕望

跳百幾樓

諗起都腳軟

我諗緊會唔會要長期派人守住避難層

可能佢係1027買咗成副身家呢

炒唔掂跳樓死

102樓係400m呀
時間大概要9秒

Ritz Carlton?

頂樓第118層係476m 所以4百差唔多

死得好

正宗attention whore

2013年有單喺君臨天下77樓跳落水池

其他報道:

倘直撞硬地 手腳斷離分屍

【本報訊】君臨天下發生的殺人後跳樓事件，成為本港有史以來最高樓層的跳樓慘劇。有專家指出，從這麼高的樓層飛墜而下，若是直撞跌落硬地面，其撞擊力足以令事主手腳斷離分屍。

今次女事主跳樓的現場是77樓，但由於部份阿拉伯數字不吉利，因此有些層數是不存在，若連65層住宅和其樓下至平台幾層計算，當實際是68層，每層高度四米計，其跌下的撞擊力亦十分驚人。

時速263公里

理工大學機械工程學系盧覺強工程師稱，以女事主中等身形、約120磅來計算，從272米跌下，時速是263公里，約7.4秒便抵達池底，由於泳池有一米多的水，可減撞擊力，但都有1,442磅撞擊力。
不過，若池中無水，是直接撞落硬地面，便變成4,326磅撞擊力，後者足以令當事人手腳斷離分屍，死狀相當恐怖。

今次呢單仲高 直接落地
樓上邊位話想拎返屋企做飛機杯

真實樓底數據要去bd check先有，租客只係知假天花到rise floor數據，唔知石屎層板間有幾高

屌
女都跳
咩事呀香港

21900 沽左?

又刷新左香港紀錄？

寧為肉碎，不作瓦全

完全冇電視台報呢單新聞

自殺係香港都唔係咩大新聞啦，日常黎

三一一轉, 乾坤一開
玄天大帝指令一開, 七色令旗開哂佢
牛鬼蛇神, 是非小人走哂佢
清走, 一開, 關聖帝君指令, 一起
一接令旗, 一收, 兩收
三收, 四收, 五收, 六收
渣住哂佢, 乾坤一開, 通行無阻
三七氣流一轉, 乾坤一開
怨氣散走哂佢, 怨氣清走哂佢
乾坤一開, 心平氣和去投胎
乾坤一開, 不可帶一絲怨氣
一張白紙咁去投胎
怨氣清走哂佢, 乾坤一開
走得0既走, 清得0既清
散得0既散, 燒得0既燒
乾坤一開, 走哂佢. 走走走
一開, 一鬆, 乾坤一開
走走走..... 走!

睇前面reply話幢野有飛層數

管理處未洗地下，好多黑晒o既血跡/體液，都幾臭

快狗衝去奶乾淨，夠你奶幾日

起

我都記得，果時好大新聞，趕工搞到出意外，後尾賠償俾D死難家屬都有D新聞

之前聽人講如果係啞高既高度跳樓，未到地就已經失去知覺或死左，因為高速自由落體既氣流令呼吸系統撕裂，真唔真?

Big 4?

睇黎你未跳過skydive
雖然有D分別

【飛墮ICC】102樓墮斃女死者為富家女 父為上市環保公司非執董

理論上係9.02....秒，但計埋風阻應該14 ,15秒

有錢女都要跳

一開始係8樓係因為佢係商場再上,接待處同另一個升降機大堂都差兩層啦
無咗喺樓層但佢會有
M1-1
M1-2
M1-3
M2-1
M2-2
M2-3
好似仲有啲奇怪樓層去填數

咁跳樓機同過山車咪等於死刑？

我對呢種講法有懷疑 ,

其實笨豬跳都係去到好低位, 條繩先會起作用拉番你

如果話高流落下既氣流會傷到人 , 咁笨豬跳又唔見d 人有事?

跳樓機有100 樓咁高？

跳降傘個班咪死鳩晒

女 有錢 後生 都跳

食屎啦咁有錢都自殺

其實有1-3樓，然後3樓下一層就係8樓
48，49樓係office sky lobby轉𨋢用

要好大勇氣

君臨天下

跳樓最恐怖係跌到一半後悔唔想死

條女幾碎？

有錢女都要尋死

好碎

其父為政協 咁都要死 抵撚死呀佢老豆

係咪老豆逼嫁大陸富二代 聽唔少